上台學生plan 有冇好介紹？

而家見到csl 同smartone 好似都做緊$128
仲有冇其他？

屌你老母
智障架？電訊台開左2個月啦